中聯辦：60萬名市民受反共派誤導才參與投票 共產黨不怪你們 再次呼籲與反共派「割席」

中聯辦支持警方執法行動及政府就維護國家安全嚴正表態

中聯辦發言人表示，警方依法拘捕戴耀廷等53名策劃組織實施所謂「35+」和「攬炒十步曲」、實踐「癱瘓特區政府」目標的相關人員，被捕人士涉嫌違反《香港國安法》第22條顛覆國家政權罪，中聯辦堅定支持警方依據《香港國安法》採取的執法行動，以及特區政府堅決維護香港國家安全的嚴正表態。

發言人表示，堅決支持香港警方嚴正執法以及將有策略組織或實施癱瘓政府的涉嫌違法人員，與一般受誤導參加所謂「初選」投票的民衆區分開來，相信市民能夠看清戴耀廷等人險惡居心以及對社會的危害，共同自覺維護國家安全和社會整體利益。

發言人強調，《香港國安法》頒布實施後，香港開啓由亂向治的轉折，沒有國家安全，就沒有香港的長期繁榮穩定，只有全面準確落實和堅定嚴格執行《香港國安法》，國家安全、社會安定和市民安寧才能得到切實保障，一國兩制才能在正確軌道上行穩致遠。

拉一派打一派

即係印證咗佢哋係冇嗰六十萬人資料

想用呢個方法嚇你哋等你哋割席

2020啦, 咁天真

2021

On9

呢招在香港行得通咩?

驚閪咩 支聯辦靠嚇 戇撚鳩

乖啦，2021啦，1989可能仲work既

成日叫人割 天真

下次選舉清一色藍+紅

你咪拉埋我囉
反共係絕對唔會改變
習近平條撚樣
駱惠寧條仆街

97之前香港就真係繁榮穩定啦

當年反右，都係先定性一小撮人
之後先逐步擴大

黃又好藍又好,個個都爭住移民,你玩埋香港人個份啦

天滅支共

含柒啦

咁依家都唔係我想要嘅社會，我投佢地係想佢哋幫手改變依個社會

收皮啦，支共，從來冇後悔投佢地

反統戰其實好簡單
敵人反對我支持，敵人支持我反對

共產黨叫你做嘅嘢你就唔好做
共產黨叫你唔好做你就要做

不要平庸之惡

sor
未睇清喎

拍電視廣告叫人割席好冇

好撚煩，依家全世界都無人鐘意你班共狗啊屌

又係呢招，屌你老母啦

其實無人理你隻大話西講咩

縮返入西洞啦

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

你以為有藍揀 清一色係紅

咁安心繼續投票lu

只驚黨

小心 保重 人無事先做到冠軍

支那冇人信

唔會割

你哋個紫荊黨搞成點

即係話只要我地堅持不割蓆

就係共產黨最唔想見到

共產黨講嘅要反轉來聽

又叫人割
雖然同好多五毛口吻一致

有無人問下佢, 下次投白票會唔會拉

屌你老母咁我係咪要多謝支共

文革式分化，共產黨最怕嘅，從來係人民真正團結

黑警又有狗餅食

入灑反支共名單la 只係未清洗到你地姐 咁都信

割你老母
共產黨有撚誠信呢隻字
認賊作父留俾你啦

全黨死清光

頹咗成日
見到巴打呢個comment, 唔爭氣地笑咗
多謝你

割你老母

真 分化撚

又露底

弱智 等死啦共產黨

2021啦

割你老母吖割包皮啦柒頭

苦海明燈
核爆都唔割

小學生果然係小學生
弱撚智

真係覺得香港人仲會轉軚
哈

唔好呀, 求下你拉哂佢地啦 佢地係亂港黃絲, 最少有200萬人係香港
可唔可以拉哂佢地去坐監呀

好撚驚呀
黎拉鳩我呀

你都on9
我係反共呀
咬我食呀

訓醒未呀

今日先第6日

起碼畀14日免㭍期好wor😒

白票就同你吸印仔 一係投癈票

國安準備上門

收皮啦

係時候認真諗下白票戰術，我覺得今次係最有機會玩到白票既一屆，以前一直話白票等於投保皇黨只係因為有泛民出來選，白票無可能做到大勢，唔拖唔水仲衰過唔做，但如果今次連泛民都無，呼籲人全部投白票，跟住結果出來最高得票條油少過白票數幾倍

屌你老母共狗

識玩

我反共我自豪
割你老母

白票就同你吸印仔 只可投癈票

佢哋從來都無介意過白票，佢哋眼中只有選到同下次再選。

消滅中共人人有責

今日割五城 明日割十城

党真係好大量

不過我想食咗你班共狗條屍先啊

我真係好撚驚呀.jpg

又黎
煩唔煩

又講咩一小撮人煽動 21世紀都仲講緊

呃啲中立-藍老母, 佢地睇到就同個仔講,
你俾人利用啦, 人地收幾多錢, 真係聽唔少

白票唔覺得有用，佢可以當無到，反而谷高投票率，緊係無視佢令投票率搶新低，再唔係選D白卡佬入去玩野

收皮啦，支共

其實香港人 睇得好清楚
佢地點樣歪曲 點樣做法 同個垃圾政府做同講 大家有目共睹
。

屌你老母啦死共狗

好嬲好嬲 起碼都任務啦屌

國家沒有安全，香港長期繁榮就穩定

我開定門比佢入黎又點話
靜係識用國安法拉D出名既人
驚閪佢咩

係就拉鳩晒60萬人

天滅支共

割你老母 割你老母條賓周就得
永遠支持初選
冇下次㗎啦 立法會已經收咗皮
食屎啦中聯辦

好悶啊屌你老母

就算有又點 我真係未撚驚過

邊個咁信共產黨呀

on9仔中共

笑撚死

又想等人割蓆

割蓆唔等於冇事
最終目標係全香港人
根本冇得避

好感動，下次會投民建聯

屌你老母啊

消滅支共，光復香港國

但如果係民主國家，佢地都有機會好低投票率，反而好高投票率，但大部分投白票既情況無咩，對於佢地來講，白票應該會比底投票率搶眼好多，就算港共有心唔公報白票數，咁個投票率同個得票數一計，人地一樣計到白票數出來

on lun 9

估唔到班友只係同777同level, 剩係識不停叫人割席

叫人割蓆叫左兩年，悶唔悶啊大佬

多謝黨

係咪當我on9？下次就唔係潑墨咁簡單！

其實而家咪幾好 成個議會都藍又紅
救唔到場火咪坐低欣賞下睇佢點燒 最緊要俾全世界都睇到

原諒共產黨了 射射刁大大

文革開始了～

我驚到標尿

6uo

can't agger more

強制選民投票
修例將投白票或唔投票刑事化
輕則罰錢，重則監禁

共產黨都信得過？

60萬人受誤導

有病去睇醫生

光復香港

同反共派割蓆

係咪代表個60萬人無拿拿之前變左反共

明明無反共都屈到你

係，愈多人做愈唔驚，愈少人做先愈驚，好似初選咁，如果得幾百幾千人，佢分分鐘真係拉灑
所以唔可以驚愈驚反而愈危險

共產黨可信才奇

扮乜鬼
主流民意支持邊面佢哋唔知咩

投廢票

黃絲應該點應對

共慘黨嘅嘢要相反來解讀

笑死
扮乜鳩

最驚佢唔做

可唔可以自首？

係咪要多撚謝黨
俾我再揀多次 我仍然會去投票

再或者咁，將選民門檻提高
利用信用評分踢走唔支持政府嘅市民，剩返嘅又密切監視，例如家訪，務求令投票率達至101%

拉哂全部啦dllm

小圈子，自己選飽佢

咁共產黨咪反民主派

多謝老豆放過我地

核彈都唔割

點誤導60萬人都唔識字？

心水清

核爆都唔撚割

支共：求下你地割席啦

實名制
掂到張選票，唔使寫名都知邊個。

共產黨最小氣 點會唔怪

割你老母臭閪咩割
你老母粒lin我就割啦

我屌柒你

唔係wor, 無受誤導wor
拉哂60 萬啦屌

2021仲諗住割席d黑警都搞到咁衰

Noted with thx

訓醒未呀？ 仲係夢入面？ 你果d所謂沉默的大多數 60萬都冇呀 傻鳩支共

有本事咪拉埋六十萬人

割你娘

收皮啦共產黨

不怪你們
收撚皮啦

成日覺得係人哋唆擺

會唔會因為佢哋自己就係俾人唆擺

文革用過啦呢招冇新野啦

罷免港共啦...

與共產黨割蓆

你以為中共不敢做

誤導

打台灣先定拉人先

仲反共派？
下次係革命軍了

又割
悶唔悶D

你不如話佢哋確診散播武肺可能仲有效

肯定搵d二打六扮下民主派啦，之前區選都有啲扮素人𠝹票

仲係用緊同一招

嚇鬼
拉晒60萬人搞番個香港集中營囉
攬抄既極致 齊齊自首食皇家飯

on99

堅無資料

點樣顛覆？喺咪反枱咁樣顛覆？

同左中國共產黨割席了88

你老豆係共匪

唔係喎
冇誤導喎
點解唔可以拉60萬人？
好多人等緊呀

on9

出得黎投就係唔想食你班無恥之徒既甜頭
要奶一早做藍絲啦on9

60萬人堅決同共產黨講屌你老母

黃浩銘好似排緊

核彈都唔割，60萬人+300萬人出嚟自首，睇支共顏面何存

訓啦柒頭

我驚到瀨屎啊支那

Thanks.

唔割會點

咁姐係犯法就係犯法
定係犯法又可以唔係犯法

又話法治嘅 又話唔係政治檢控嘅
個logic咁亂架
媽呀 好亂呀

肺炎先係攬炒喎

今日話區分開來，聽日一樣可以話你投票犯國安法

我地好清楚港支共本性
我地香港人點都會死係你班賣港賊同共賊手上
你支聯辦禍港黑手

啱

睇黎支聯辦仲未知點解會有初選

割你老母都可以考慮下

班支那狗唔係以為分化到呀嘛

要拉就快啦 屌你老味

比人點名只有榮幸, 絕不後悔

SAME

宜家D人用腳投票架喇
中共港共

唔割 屌你老母

我哋呢60萬人先係最黃
割你老母

一D反對聲音都無
我就唔投喇
應該好多人用腳投票

你割包皮啦

就算有都唔敢拉60萬人
咪又係果種殺一儆百
但出得去參加既,講真果句,都預左

翻譯: 我地只係拉到大台 無大台既我都拉唔到/曬你地

拉晒60萬人一齊還押囉屌你老母

企開啲啦屌你老母

我信毛主席呀

支那手法

又係嗰啲訓導主任mode。

邊個唔聽話就要罰架喇，你地見到佢地而家係點架啦，見你地第一次，又唔係好嚴重，今次就俾次機會你地啦。

以後乖乖地就無事架喇，知唔知？

快啲返去俾心機讀書喇，將來做個出色有用既人。

係咪咁？

真係笑死人，一開始夠話國安法無追溯期

鐘庭耀講左啦 初選幾日後60幾萬選民資料已全部銷毀
斑狗頭先上去想拎60萬

係喇，割喇，割喇

中共統治號稱13億人 從來都係殺雞儆猴>再威嚇>loop
直到所有人變到韮菜一樣
每日吃喝玩樂 唔敢屌政權 只敢屌出聲既人
佢地期望香港都變成咁

我係要投本土投泛民唔割蓆呀！吹呀？拉鳩我用選票顛覆國家囉，咁撚大個國家因為投票或者口號都可以話分列國家

點解唔拉晒60萬人？

自從<國家>安全之後，香港就由國際金融中心收皮，變成<國家>入面一個小城市了。

「…共產黨不怪你們」

西環班垃圾笑撚死人

省d啦
妖

戇鳩

驚西咩 咪拉鳩晒60萬人囉
反正都預咗香港會變新彊咁

有冇得取消自己選民身份唔想下次被中共攞我身份投票
重有唔想為政權背書

冇人投票點成事？
60萬人先罪大惡極拉哂佢哋就啱

唔得，一個都不能少

唔好咁撚戇鳩啦中聯辦

我有份投，無被誤導，拉我呀笨

算吧啦佢地

食屎啦，你唔怪，我怪你玩死香港呀

割你老母啦 中聯辦

我地好清楚係要消滅你地共產黨呀

撚樣

轉個撚頭就拉哂你哋

割係咪要簽同意書架

對唔住
我真心反共架

係你班撚樣玩爛個制度架
點撚樣叫香港人信你呀
屌你老母

次次都誤導

總之唔信我，唔投我就係補誤導

你誤會咗啦，我真係想顛覆政權㗎

共產黨唔好咁天真啦

啲手法盲嘅都知你玩分化，
仲要講到明就算有投票都唔拉你就知道想你地覺得好彩唔關你事

Ok，同共產黨割席。

忠誠反對派都唔撚信啦

我只係想香港歸英或者獨立，深圳河以北係點關我閪事

反對！
堅決支持應該要拉晒60萬有投票既反共人士！

重好依味

依60萬係最有攬炒決心

所以幾時都話一件事只要人多垃圾支共就一定驚

拉鬼到咩，有用腦架香港人

食屎啦垃圾支共黨

你今日話唔拉我啫
唔好癲啦2021年啦

誤導？搞多次睇下係咪誤導囉，On撚柒鳩鳩

支那賤畜 /警畜 /狗官全撚部死全家！

割LLM

中共又將事件定調

傻9 執笠啦😂

投廢票囉 吹咩

屌你

60萬人原本就反共 成日幻想有大台有人煽動 從來唔諗自己係神憎鬼厭

最簡單既嘢偏偏最少人做

割你老母，不分化不割

維護国家安全法？實質只是維護政權安全！
肯肯定喺西廠国安顧問落命令，要警方国安處執行政治任務！
龍門任佢搬，呢個港共政權真係可恥到極！

收皮啦屌

一定係俾共產主義誤導

老共最撚識搞分化啦！

投票都犯法 諗都有可能係

屌你老母支共

食屎啦你共產黨

你咪試下拉哂60萬囉
你班狗唔願做咋係咪 扮咩大方

無恥

又做大台 你食屎啦共產黨

無呀，60萬人社會信用分數先扣20

要有點會無
佢搵國家隊駭客搞都得啦
黑驚就話廢啫
但點拉60萬人
分分鍾起義
就係睇死針唔拮到肉
拉哂啲政治代表
又講下廢話
等支持者有藉口安撫自己
然後繼續返工

遲早拉埋60萬
開集中營

全世界都想割佢
佢就叫全世界互割

2021年仲玩緊成百年前既拉一派打一派

錯撚哂啊，係我地好撚想本土派當選先要佢地搞初選，要拉就拉六十萬囉。我地有自由意志㗎，唔撚係支那小粉紅

割你老母臭閪

你係支那誤導到60萬人投票先講啦

到時就知邊個係鬼

同意

要唔要謝主隆恩

呃大陸傻閪就得

9up

痴線

唔係講笑 即割

食屎啦

講到尾咪唔敢拉60萬人
一係無60萬人資料

要把豬場的豬養好，要先將豬分幾個細場，然後挑不食野養唔肥的出來處理，不斷重覆就可以養肥好豬。

收皮啦支那國

變紫

全投紫荊

拉柒我囉，屌你老母

即係香港有640萬人愛國愛黨

dllm死撚開啦

拉哂60萬人囉，笨柒

唔好咁傻啦, 睇戲太多呀?
以為駭客就無所不能?

狗閪支聯辦食撚屎死全黨死全族

同香港人為敵

止經擋

到咗2021都仲諗緊點樣分化

收皮啦真心膠定咩啊講左幾年仲講呢d

支持港共係香港大球埸改做集中營 拉灑60萬人入去勞改

On9仔，去中聯辦大聲講都冇撚用啦，啲人用腳投票，仲同你咁多口水

冇誤導呀
要唔要搞多次？
拉鳩晒佢喇

寓言故事

冇後悔過

姐友姐友DIIIUU你呀虫共
D L L M A R !!!

妹友姐友DIIIUU你呀虫共
typo

矛盾論

併入深圳 林鄭下台 解散香港政府

信黨一成 賓州變形

秋後算帳的話，應該抽到1989年，成班偽人上台支持學運

唔好睇少呢招 好有用架 人地犯事既攞正牌做嘢 為公義既又捉又鎖 好多正常人會唔怕出聲同反抗 慢慢會變成佢地先係真理

等睇莞茜黨出選
利申：愛茜力

不如逐家逐戶寄張聲明 要人填
聲明返你無喺公投投票，或者被誤導投票

如果日後發現你有心投票，就當你作出虛假聲明

割你老母
正一Fucking Chinazi

呸！

成日叫人割
2021年啦俾d 新意啦好嗎

咪傻啦
到時閉門點票，你覺得市民有份監票咩

多撚謝喎

屌你老母

支共：和勇不分好危險

驚閪咩
屌你老母
幾時全黨死清光呀

翻譯下一步就係個60萬人
係完成出名份子之前 唔會搞你地既

如果你講做票既，咁你就算唔投佢都可以幫你投既白票只係佢唔夠64比就係做票，夠就會好明顯白票多過當選人票數好多而已因為佢D票仲要分開幾個候選人

x2

Hi有份投票 繼續反共 快拉me

詳細可以再傾，其實全白都係當廢票，只係白票好聽D姐至於係上面寫光時定蓋灑所有人，就再討論啦

我以前就係俾支那誤導

我就係要投票呀 屌你老母 踢走港共

有冇第招

割你老母對奶啦

屌
笑撚大人個口 使你寬恕？

係共產黨先會割自己人忽肉

唔洗聽日，可能幾個鐘人民日報就出po

割?割你老母

咁係咪要感謝黨

背後意思：你地班蟻民，今次唔罰你地係我仁慈，再犯就收監

好驚，今次真係走得快好世界

割你老母，死中共

大灣區投票去咗邊？

叫人割

理大都話投降唔追究啦
又咪保留權利

林鄭團結左最少二百萬零一人，使唔使同佢割席？

On lun9

割你老母個閪出嚟煲湯啦

以為老納開

睇番名先知#4 #5係同一個人

今日叫放心
明日拉曬

美國都把共產黨
同中國人民分開

暗示有60离人資料

多撚謝

支那狗

係咪覺得香港人會多謝你
傻鳩中聯辦